有冇人做緊人地既水泡?

一齊入黎吹下水啦

得我係??

想做，有咩要注意

屌你 唔好呀

A0毒撚

做毒撚好過啦

樓豬

貌似做緊

奧豬

係點架

好似做緊

姐係同做兵冇乜分別

人地轉頭搵到男朋友 就一手飛開你

呢種關係太複習啦 我都唔識點講

我明呀

行家？

做水泡有冇得屌？

可能係同事添

睇下你係咩價錢既水泡啦

睇後都係

你老細對你好唔好

時好細唔好 咁你呢

兵冇得屌水泡有得屌你覺得有冇分別